有冇人好憎d仆街成日燒野燒衣？

我住嗰度，有一戶賤種成日三更半夜凌晨嚮樓下燒野燒衣，每個禮拜都燒，唔知係拜神定乜鳩，令到啲衣隨風飄散，搞撚到污煙漳氣，同埋我住低層，佢嗰啲燒完既廢氣，升撚晒上嚟，打開咗隻窗，就搞撚到我成屋都係煙味。晾衫未乾掛嚮窗嘅都比佢搞到成陣煙味。

到底有咩方法可以收呢d成日要拜神燒野既賤種皮？其實佢當街當巷燒野，算唔算係縱火？ 佢燒到啲火光好撚勁，唔係燒少少。

最大問題係佢燒完搞到成地灰燼，啲大廈出入都要避撚左佢。再加上依家大熱天時，見到佢燒野真係人都燥！屌佢老母臭閪，鬼唔望佢死全家，到時我燒返野比佢冚家剷！

你肯定係人燒？

呢d人捉去坐監就岩

佢哋應該都知道燒野影響到人 所以專登揀凌晨攞一大桶野落去燒

我都好撚憎d 燒野撚

但真無無佢符

點樣可以收呢d賤種皮？

推手

燒佢老母啦！

千奇唔好將一大串炮仗放入個鐵筒度

正一死賤種

拎桶水淋落去

😤😤😤

用啲灰埋住炮仗係錯誤嘅行為

我都係，仲要係正我後樓梯燒
決定下次再燒就報警話有人係後梯縱火

係樓下燒都好，住我對面條仆街係電梯大堂燒阿
本身個個女人有d 精神病
佢以前個老母都有係大堂燒，但依家佢老母死左
所以佢又學佢老母咁燒
每逢大時大節就係個大堂度放火咁
個陣味難頂到呢

你都唔知就係會出現奇怪嘅人
因為陰曹地府有會有呢種需要
正明你屋企附近有一個小型地府

原諒我睇左做"燒波多野結衣"

屌

嗯